速熱式電熱水爐

大廈好舊
冇三相電 又用唔到煤氣爐（問過煤氣師傅）
只可以買速熱式電熱水爐
中電推薦 薏sa
但Kam章好似出名啲
大家有冇用開既可以推介下？🙏🏻

我屋企部20年前煤氣熱水爐入電芯唔洗駁電

點解用唔到媒氣？

屋企石油氣都要電

點火ar ma

柏林牌，香港製造

德國寶部單相都用得下

無三相電可以唔使諗電爐

速熱式算係新式單相儲水式，加熱時間會快過傳統儲水好多

最近係舊電器鋪老闆講依家有唔少牌子做到
單相即熱式keep到最高恆溫50度

咪能聽老闆鳩up

當你用節能花灑好未每分鐘6公升用水

每秒出100ML水

一ML水溫度要上升一度需要1卡熱量

100ML水就要100卡

當你水喉水出水溫度25度, 升到50度要2500卡熱量

一卡等於4.2焦耳

2500*4.2=10500焦耳

W = PT

10500W= 10500P功率* 每秒

10500W唔用三相電點搞啊師博

仲要如果冬天得十度

技術文

正仆街廢老，好彩無買
我仲用緊15L 儲水式
冬天得10分鐘…慘撚過超人變身夠鐘

用緊Rasonic 速熱
So far唔錯，不過一定要配合慳水花灑用
如果唔係冬天沖5分鐘就無晒熱水
用埋嘅話就有10-15分鐘熱水，正常沖都夠晒
夏天就完全無問題

仲未計埋電>熱 效率90%

正正經經買返處死式熱水爐算啦

攞黎廚房洗碗夠唔夠做

用緊呢部IZU速熱中央電熱水爐 , 記得要係CLP買&安裝, 唔好去街坊鋪,CLP穩陣D

勁呀

係咪真係煲5分鐘有熱水 廣告仲話配合佢既火灑頭沖到40分鐘
而家都諗緊買邊款速熱熱水爐

煲5分鐘冇估錯係煲一邊爐，我計過咁上下

我屋企用斯寶亞創 dhm6

6000w ，要預 32A 大制

夏天用冇乜問題
但冬天氣溫10度以下，加熱水溫只會係暖，睇你接唔接受到。

好似幾好既，不過好貴

德國寶 ok 用緊一年

點會買15L架，15L應該10分鐘唔夠，沖涼洗頭要分開
儲水式最少都30L先夠，越大越好